［劇本好熟口面］印度軍方稱印度5名平民在印中邊境失踪

據路透社報導，印度方面稱，印度5名平民幾天前在印中邊境東段失踪。 印度軍方本週一稱，已經向中方詢問是否扣押了這5名平民。 由於印中兩軍8月底在班公湖地區再次發生衝突，兩國邊境西線段的局勢再度升溫。

勁似七七蘆溝橋事變

噉講就真係幾似

香港中史書一直指日本老作
但睇下香港警魔點綁架未成年少女

共匪唔夠人打綁架印度5名平民係大有可能

同你嘅心路歷程一模一樣

77

支那有前科
確實曾經試過老粒人

黎料了

熟悉的味道

見證歷史重演

話唔定中共好似老笠香港人咁 老笠埋印度佬

根本中共就好想打
只係表面扮求和

問題係大打定細打
中共一定想細打
印度就群情兇涌想全面開戰
遲下印度去埋南海玩